我發覺街坊屌警察特別有説服力

人身共憤，人見人憎

呢條片好感動

屌得好

尾段隻狗出聲比人怒屌

唔使下下都郁手郁腳
有時鬧走佢仲好

沙田人太高質

屌你, 睇完呢條片我更加覺得應該要無限放大黑警比外國勢力操控呢個陰謀論黎團結班老人

D咩連儂牆2.0定3.0貼長輩圖比1.0仲有效團結班老人

根本民意就係認為官逼民反

睇哂

打份工打到係人都憎
全港巿民都睇唔起你班狗啊

【Digital Marketing 入】有文宣計仔接觸淺藍／淺黃（非同溫層）市民

過街老鼠

真正民意

呢段到好撚治癒

光復行動開始見效

屯門沙田友好多都幫手

人神共憤

首先你要夠老 夠多人

沙田街坊真．香港人，鬧班仆街聽到我都好想拍手！趕都班狗走晒，真心想同班街坊敬禮

街坊裝無敵

上少少年紀就work姐
後生仲唔打鑊你咩

用返街坊屌警D片黎做文宣其實仲有效
Send 去班藍絲廢中廢佬屋企人grp

但佢地仲呃到自己係代表香港大多數人
沉默大多數都係撐警
比起民主自由閪 警察更加似邪教

行去邊俾人鬧到邊

你班人真係改唔到食屎 我唔想用狗來講 我真心覺得呢班嘢會侮辱狗

個白衫一行近啲 比uncle d 英文收左皮

因為黑警無得出武力，無咗裝備，他們什麼也不是

屌撚到班狗收皮

推

後面隻狗仲撩鳩人 比人屌撚到佢收皮

死肥仔, 呢D 真正毅進仔黑社會出黎

駁老母嘴嘅肥仔噉

Kill who
kill us, kill democracy
薑越老越辣

TVB同黑警公關做咁多嘢都冇用
事實擺在眼前 街坊睇撚住你班畜牲嘅暴行
只會越嚟越多人認清事實同被喚醒

班藍絲唔係話示威阻住小市民咩 原來小市民唔係咁諗 文宣做野喇

好治癒
原來香港仲有好多同路人

睇完，好想做沙田人

個阿叔一開波屌走個左膠大愛阿毛高質到

班差佬仲有無面

睇晒成條

唔好意思阻一阻你小弟做緊逃犯條例嘅ies，想了解下不同界別人士對修例後續事件嘅睇法，麻煩大家幫幫手用一兩分鐘做一做下面呢份問卷

聽到走住音講you suck my dick笑左

好勁, 真係要班大人親眼見到先有用

班狗癲到連街坊買餸都兇仲唔屌佢咩

班街坊應該行前啲影住佢個狗樣 第二日佢就係隻揪sir 2.0

幾分幾秒

其實中年同老人先係最強 因為狗淨係識蝦細路

6:45
原來係you kill all hong kong people, you kill democracy

7:05 隻狗係咪好想打人啊 對住佢哋又唔敢打 對住班後生仔 已經有20隻狗衝咗過去 㩒住嚟砌了香港警察 選擇性執法

其實唔係
但起碼啲老一輩講嘢有力啲
多幾個人就力量好大

大家都忍夠了

每去一區就比個區中立/淺藍見識到班狗點打人
冇政府做後台佢地邊會夠膽，點會唔關政治事
反黑警其實已經等同反政府
最多區區都去一次
到時全港市民對立，屌到政府冇你班狗護航

阻人返屋企仲開聲撩皮 抵俾人屌架喎

鳩察

臨尾班狗忍唔住喺度撩人挑釁人，仲叫人過嚟
即刻比人屌到收哂皮
你估班中老年人會好似班後生咁好蝦咩
收撚皮啦

真實對白:你過黎吖 咁多嘢講 過黎吖

隻抽哥2.0 full gear叫 市民過去

屌你老母死黑警 full gear過去打人吖嘛

睇下你會點囉

You kill democracy!!

好撚正義

所以真係唔好睇少和理非／中立／中老年人既力量

講完睇下啲白衫縮到幾後
真係有個即刻拎轉頭望下啲白衫喺邊
傻仔，唔好做白衫嘅擋箭牌啦，辭職做個人啦

多謝哩班長輩
如果有多啲長輩出聲就好啦

當你每日都要行過新城市 沙田廣場
幾斯文都會變勇武
怨氣係日積月累

打份工打到好似過街老鼠咁，仲要比人當CONDOM。
MON POST 既阿SIR，你當初當差係為左比人屌嫁?

感動

班狗以為自己企曬高地
嚴正執法
慘變過街老鼠到底係咩感覺

當你睇到條片後段，個警察都要駁句嘴挑下機，就知佢地冇得救

好治癒 沙田友好波

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
海富已經比人掉水樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

【重組黑警殺人計劃】防暴趕撤退人群出大埔公路比車撞

香港人精神

認真 雖然年齡睇落唔關事
但偏偏就係得呢班中老年人先可以唔怕露樣 街坊look咁上到咁前屌班狗

屌 好撚型

多謝沙田
俾我見識到真香港人

睇下你地似咩？？

係過街老鼠呀

人神呀................

我意思係佢地唔會敢打老人家，一打真係成班人同佢死過 同時我都同意中年/老人家講既野會令廢老易聽d，說服力高d

克警好似駁唔撚到咁

佢地真係以為道理係自己個邊

完美演繹神憎鬼厭
搵廢老幫你含撚啦警犬

睇到好感動

沙田友真高質

好高質沙田人

個白衫係咪David Jordan ?

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

阿姐好有型

香港真係有地產權 就大曬

蝗?

街坊琴日真係拖左啲時間 第一波防暴入沙田中心就係比街坊食客衝出黎屌走

著住成套裝叫人過黎
我又想知過左去佢想做咩
垃撚圾
比人凶返又唔出聲

好正

推

記住Backup

我動議 將沙田定為香港國首都

d眼淚流到baba聲！
係一班有良心嘅市民！

最後隻狗仲串柒柒咁

有無文字版

我諗沙田嘅街坊日日對住班自由含喼神，唔勇猛都唔得
睇住段片，越睇越開心，好人好者做警察，又打又鎖又監生扭斷示威者手腕，遲早時辰到，扑定街差唔多㗎喇

沙田生日快樂！🎂 人類萬歲！

完全睇現到依個場面

班狗上到住宅平台都比居民屌走

啲警察淨係識睇TVB嘅咋
佢以為嗰個都係睇TVB

你哋差佬檢討下
點解做到今時今日咁
沙田好多中產住，佢哋都落街屌鳩你
你可想而知你哋幾撚乞人憎呀！

好撚威啊叫人過去
比人屌得岩啦 full gear叫人過去
你要打我咪自己行埋黎囉

推 上熱門

沙田啲單位好多都已經千幾萬
啲狗連中產都得罪埋

除左套制服應該周街撩人打架

以身為沙田人為榮
阿姐好勇
阿叔好勇
師奶好勇
勁過好多沉默和理非

今晚715 陳仔要人 海富要你

我昨晚沙田遊行完，到新城市廣場外面等睇8點「梁天琦電影播放會」，因為主辦者取得警方該場地8-11pm 不反對通知書，我信港警會守法，才安心留下。點知九點幾，一大班長盾防暴警從好運中心方向湧入，擋住該方向人流。十數分鐘後，將通往火車站方向嘅新城市廣場封閉，其後宣布連沙田站都封埋！最離譜係，在看台石級後嘅天橋及另幾個出入通道，被防暴警悄悄堵塞，變相在圍堵一個和平合法集會！港警新城市廣場外應該冇犯法，只係刻意在製造合法白色恐怖！
本來唔太憎港警，但昨晚事件後嘛…………如果呢班賤人跌落個井，我會出錢買紅毛泥，比勇武者封實個井口囉！

佢地成日衰多口以為自己好威好勁
係要撩慶人 人地圍屌就笠水

傻閪 人地住沙田既 鐘意行邊就行邊架啦
塊地你架？叫人唔好行過黎
唔好撚以為大聲就有料啦
話鳩人犯法 你冇犯法咩？你有委任證咩？你有合理武力咩？我淨係見到你地挑癮人 禁固人 想殺人
你係黑社會黎咋 有乜撚野資格話人犯法

正過核爆

上水個師奶講得好

平時水貨客又唔捉
一來就阻住佢返屋企

佢地根本唔敢恰D C9胳呀叔

好治癒

咩叫黑警？

人人得而誅之

差人最驚係普通百姓
因為只可以挨屌
除非標籤到佢地係罪犯

我愛沙田柚

要推上報
真民意

阿個叔你唔好阻人, 你就係要比人出聲

呢條片一定要share出去！

唔係住沙田
但沙田街坊真心高質

沙田家長，勁老

平常就係忍讓
先畀啲人得寸進尺
呢啲係民主嘅聲音嚟

平時就係太忍讓
先畀啲人得寸進尺
呢啲係民主嘅聲音嚟

沙田友好波

不得不承認,後生有時真係火喉未夠
人地用把口已經可以令到警察士氣大降

push

以為幾撚夠薑出聲，咪又係俾人屌到on99

武勇

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

真武勇

除gear啦咁型

要呀嬸呀叔鬧會好d

著哂gear都唔敢行過去 要叫人過黎
咁撚勁行過去打丫嘛
身上每一件野都係用納稅人錢仲咁撚串
除撚哂佢先講啦

係居民梗係要大大聲屌

食完飯落街行下唔得咩

屌好想搬入沙田住
好高質

班差佬只係強弩之末
遲早都會被清算

所以區區要搞和理非遊行，等班鄉親見識下交税畀政府買幾強裝備去打自己仔女，幾落力打！
睇電視，特別係睇cctvb睇唔到嘅一面
出埋TG 燒埋槍簡直4D效果！ 夠曬震撼
睇下下次投咩票畀咩人！！！！！！！

backup定繼續推

「你唔打人邊有人打你呀」
「你地全副武裝,人地手無寸鐵」
「棍棍扑落人地個頭到」
是非公道自在人心 班警犬既行為市民有眼睇
今時今日仲諗住民意逆轉?唔好天真啦阿SIR

嗰晚真係唔少行街、食飯嘅市民幫手頂住防暴 唔俾佢哋入嚟

藍白衫個呀姐係女長毛黎

［純紓發］我們缺乏了什麼？

仲要叫人過去
毅進仔eq

我覺得前線d女都ok
唔夠人打咪鬧（保持距離）
一郁手就話打女仔呀

成功挑撥和理非

班警犬欺善怕惡， 見𡃁仔先打，一大隻少少惡少少嘅人就縮返入老母個狗閪度

係因為佢地以為有好多人支持佢地
真實落到住宅區發現平時啲咩都唔理藍黃都屌嘅呀姐都屌佢地 落差太大士氣狂降

果句呢到係沙田啊！

好霸氣

沙田好高質

深藍老母本身仲話係示威者打人先，聽完呢段錄音即怒屌警察

年紀大點都會俾返分薄面
唔係後生未火喉 係d狗唔會俾面後生
試下十幾個廿歲𡃁仔做同一樣野
應該一早俾d狗屈非法集結

叫人行過去
你係街見到癲狗仲會行過去？on79
有種就除哂gear 隻揪

我有做民意調查
專心聆聽市民訴求

屌你老母聽撚左去邊

聽咗落個屎忽度

Push

給警察：

好唔開心

相信大家都只係一個個嘅普通人

我地都有權選擇一份返得開心、得人尊敬嘅工作

如果你地都開始懷疑呢份工帶唔到生命價值畀你

不如考慮下其他紀律部隊

一樣可以服務市民，做返一個人見人愛嘅紀律部隊

你肯改過，我地會欣賞你

有時行差搭錯我都明白，最緊要迷途知返

我地會等你！重歸正途，我地一齊行，一齊救香港！

另一方面可能係沙田本身個規劃幾好，住耐左有歸屬感，成隊防暴警走黎又打又拉，對沙田人唔友善，大家就會好團結

街坊鬧得好！要廣傳！

我地要做多啲 類似嘅 文宣，
eg 老人/街坊鬧克警，
整啲 精華/ 濃縮版，

方便 廢老在 whatsapp 廣傳

黑警理虧

開頭怕事個阿嬸出聲，俾人鬧停左，個阿伯話「就係我地唔出聲啲細路先會行出黎」

屌得好 屌得鬼馬

多謝沙田街坊

因為果個好似就係陶輝

正式宣佈沙田係香港首都

真沙田友不嬲把口好好屌好敢出聲

有冇backup各位？？

就係我地不出聲，佢地就蝦d細路，打我地d細路呀
聽到條片有女人講

[代post] 中大學生支持黑警 屌7示威者係暴徒

全世界的大媽都係最強戰力, 陣地戰佢主場, 城管都要讓三分。

鬧得好, 大快人心。

係咪有隻狗叫個師奶咪撚帶口罩
結果俾人屌到敗走

好感動!多謝沙田街坊

好感動

拉老既屈佢地襲警冇說服力 依家擺明係後生又少人就拉

只適用於街坊

私人地方佢地理虧同埋知你地唔係示威者先任鬧

唔係一定打緊

諗起阿叔帶領街坊們屌走張耀揚

仲夠膽駁嘴 俾人屌到縮埋一舊

落去遊行時順便做採訪啦

改一改條題
沙田沈默大多數對警方的心聲
SHARE去俾藍絲

個師奶真係型到呢...
真係睇到我五體投地

好正

女長毛

當長毛2019仲玩抬棺材
女長毛已經超越左佢

你過黎丫。

隻肥西狗真係無撚腦架喎😂

沙田友好野!

沙田街坊

借位推

【重組黑警殺人計劃】防暴趕撤退人群出大埔公路比車撞

沙田人好勁

沙田人個個都純正廣東話

正

ADORE

真正食鹽多過你食米

我係道住咗幾十年
叫佢地信耶穌佢地未必信
但叫佢地開拖 你問下

人工包屌

沙田街坑坊好勇武

佢地慣左要服從權力
係學堂都慣左俾D老一輩大Sir鬧到唔敢出聲
而家逼班狗回憶返D黑暗回憶

尋日發夢見到有姨姨拎住啲餸都過黎幫手做人鏈運物資 好多謝咁多位沙田既姨姨叔叔

沙田居民好高質

我以曾經做過沙田友而自豪
高質市民

其實一味只講粗口
係無力
有理有據先有力

respect 好撚感動

毅進仔都搵到三皮仲有宿舍
良心已賣

多謝街坊們 爛佬怕女人 一齊加油

沙田街坊好正

一定要開展街坊戰線

多街坊幫手 義士都易走d

in Shatin we trust!
多謝沙田街坊

有冇人整長輩圖??
沙田人唔歡迎警察破壞沙田安寧

唉，係有啲良心就辭職啦

Lm

you suck my dick!

好感動
呢度係沙田！！！
嗰種氣勢真係唔講得笑

另外
阿姐唔好勞氣啦，鬧完出左火就算
要保重，聽到阿姐嘅控訴真係心都痛埋，好想即時比支枇杷膏佢順番條氣
佢嘅仔女要好好考順媽咪呀

你過黎呀

頂真心喊能咗

721見
我無野好講

[重要] 721 全民首選裝備升級 要做到人手一煲

沙田好野

沙田柚表示一路睇一路係咁喊
屌我真係好愛呢個地方

一路睇一路笑, 好好笑.
然後睇到中間想喊.
跟住又爆笑.

琴晚見啲呀公呀婆 食完晚飯都專登出黎屌黑警 果刻真係好感動

7.28將軍澳遊行文宣 可否重點放喺反紅媒反tvb?

強烈要求個主題係反紅媒

5大訴求都可叫

但反紅媒尤其TVB好多人期待有主題遊行！

沙於友好高質

sorry打擾曬，借一借位

[由今日起去到21號，就係最需要輿論戰既時候]

沙田市民

上水單野 後生中5仔講句中肯野 又冇屌
即刻隻狗吹雞圍佢
後生冇可能用口屌得走犬

最前係咪呀女長毛

呢段仲癲，走住屌

沙田人真係好高質
上次山竹啲人排隊返工
整齊度堪比日本人

重有另一條片，要係樓下街坊會度播

藍田朋友 以前藍帽都要成隊先敢去行必

班傻狗淨係識叫人收聲
言論自由都冇

睇到眼濕濕
當咁多人都話你有問題嘅時候 呢班狗會唔會反省下

真心支持警察，警察都有阿爸阿媽有仔女，高層有冇保障員工? 要做高危工作，ot補水都唔夠啦，一定要加大量人工! 警察同家人考慮示威罷工的可能性吧

漼淚過漼淚彈

好明顯啲狗只會恰𡃁仔

似

個阿伯

Suck My Dick

中年阿叔阿嬸其實威力最大

齊心趕狗！we connect

沙田人就係高質

好感人

最高質係開頭個阿叔屌個勸交阿婆 字字珠璣

好勇武，追住屌

你試下係成班後生仔，打撚左你啦

推爆佢

屌你老味正呀

過街老鼠 仲敢叫人過黎 無撚人想見到你班仆街呀，唔撚想同你班狗屎有任何contact呀

721金鐘見

好似牧師屌烏鴉咁

勇武阿姐

多謝沙田居民

真正 人民力量！！

馬鞍山咪即係沙田囉